1533 灣仔站有速龍 各位小心

1533 灣仔站有速龍

灣仔站架車停左

啲鬼走去打灣仔站引狗出嚟

開左

點鬼法.無佢地唔會出警察?